門檻72892票 高雄市議員黃捷罷免案今投票

〔記者王榮祥／高雄報導〕無黨籍高雄市議員黃捷罷免案今天投票，這也是高雄市地方自治史上頭一回市議員罷免投票。

高市選委會指出，黃捷罷免案，將由其市議員選區鳳山區廿九萬一五六六位選民投票決定，投票結果，有效同意票數（贊成罷免）需多於不同意票（不贊成罷免），且有效同意票數需達到選舉人總數四分之一（七萬二八九二票）以上門檻，罷免才算通過。

黃捷昨在投票前最後一天，由多位立委、議員陪同，繼續站上街頭向市民請託，希望鳳山鄉親今天一起站出來，投下不同意罷免票，為台灣寫歷史；她坦言，這段時間心情難免有點緊張，但會一步一腳印走到最後。

昨清晨當早鳥力挺黃捷的民代，包括立委許智傑、林岱樺，及康裕成、張漢忠、陳慧文、林智鴻、邱俊憲、高閔琳、黃文益等高市議員。林昶佐、莊瑞雄、蔡易餘、劉世芳、賴瑞隆等多位立委及議員，則在隨後不同時段的車隊掃街行程接力相挺。

黃捷表示，罷免要用正面對決方式，其實非常不容易，也是很大挑戰；從決定要正面迎戰至今，都還是有一點不知所措、緊張焦慮，但她穩紮穩打，用最誠懇、簡單的方法，勤走基層、一個一個跟鄉親打招呼。

kmt

國民黨從來都唔會幫香港人
仲同韓粉仇視香港人

成功率大唔大

好大

鳳山區kmt 2018立委有接近95k票，綠營加基進時代有接近90k. 但支持罷免得唔夠3成，機會唔大

要睇下韓粉團唔團結
依家國民黨同民進黨都總動員

罷免選舉通常係支持嘅先出黎投 好似韓國瑜咁
如果催到反對既後生出黎 博反對多過支持就仲好
不過支持嘅要過門檻票都唔係易

通過罷免需要

1. 25%投票率 （72,892）
2. 同意票多過不同意

易， 上個月已經整走左件

韓粉好撚狂熱同團結
真係唔敢講唔易

果陣光頭佬比人罷 我已經講呢個門檻太低好有問題
結果比人圍攻
鬼唔望今次食返回力標

唔係應該同意票要過72892?
定淨係總數

兩者皆要成立

同意過72892咁總數一定過架啦
如果要同意過72892咁就真係難啲
希望唔會燈中

同意過72892，
但反對有72893
都唔會過

咁簡單要求都要問來問去

呢啲咪民主
你可以罷免KMT市長，亦可以罷免其他人

留名睇「連登仔式民主」

唔大 上次王浩宇先啱啱夠

同意票 36,447
反對票 36,446

咁通唔通過？

應該過

都好易令人誤會架
樓上已經有人誤解啦

民主黨傾巢而出都罷到。 其他人有排震。 台灣政治有排衰。中共又贏

第 90 條
罷免案投票結果，有效同意票數多於不同意票數，且同意票數達原選舉區選舉人總數四分之一以上，即為通過。
有效罷免票數中，不同意票數多於同意票數或同意票數不足前項規定數額者，均為否決。

咁樣清唔清楚？

上次個件無人幫同中壢好藍

仲要王係犯哂眾憎

好似連民進黨都唔幫佢

所以根本同黃捷唔同

市議長跳樓死, 條友即刻抽水, 心入面果句唔好講出黎嘛

嗰條友真係衰口臭
仲要連民進黨都唔幫佢
條友根本就係抵死

其實係好容易
之前已經罷免左個

反而今次民進黨幫黃捷

唔過，要同意票多過7萬，唔係有效票多過7萬

4份1唔難過, 最緊要係動員支持者出黎投不同意票

最後都係鬥人多

今次全部綠營總動員
我諗過到機會唔大

點解大

只要改成實名制投票

你估會點呢

要係北部做野既年輕人，返去高雄幫手投票先夠保險。

黃捷咁靚女
年輕人點會咁忍心睇住佢比人罷免

真

你有無問題

呢個數是40000同意，32000不同意都一樣成立

簡單否決有兩個做法
1)如果支持不夠72000, 冷處理即可。
如果支持人超過72000, 則需要動員比支持票更多的人反對。

所以是二種極端處理手法，支持的人很難適應。
但對家手法很簡單，直接找盡量多的人投就可以了。

反而嚟緊3Q哥陳柏惟如果入到投票階段就堅危險

成日搞小黨

Ptt五毛全力出動屌黃捷

某程度上係自己攞嚟
傻鳩魚選唔到總統，柒住自己縮番入去高雄，本來乜事都冇，鬧劇落幕

總係有啲人慢慢撩起團火，出嚟玩總罷免，諗住棒打落水狗落國民黨面丶狠狠摑佢一大巴

人哋俾你成功摑到，你估人哋唔會玩復仇戰咩咁咪大家鬥永無寧日

應該將國民黨判死
台灣即世界大同

其實25%門檻響單議席單票制縣市長係無問題
因為當選的大部份要>50%票
但市議員用“複數選區制”就出事
因為當選的好多都<10%票
就變成用25%票去DQ 10%票的人

掉返轉諗
25%嘅人DQ50%人嘅選擇 唔係比25%人DQ10%人唔公平？

樓上講得唔清楚，無咗最重要果句

罷免案投票結果，有效同意票數多於不同意票數，且同意票數達原選舉區
選舉人總數四分之一以上，即為通過。
有效罷免票數中，不同意票數多於同意票數或同意票數不足前項規定數額
者，均為否決。

形象爭咁遠點同

上次嗰個本身係ptt 紅人
本身就得罪人多

市長個次反對嘅人係冷處理 直接搏佢唔過門檻
今次反對嘅應該計過有機會對家會夠72892 所以先出盡奶力叫人要反對

最怕就係反對嘅後生票唔足

唔係架
如果5萬人支持 反對0=無事
5萬人支持 反對23000=成功

簡單啲講 結局係趨向 二元對立

一係被支那統一

一係變成一中一台

大家都睇到台灣結局會同二戰時相似

德國 點樣入侵 捷克斯洛伐克

咁都過就大鑊
罷免門檻實在太低

錯呀
要72892票同意先得

罷免案投票結果，有效同意票數多於不同意票數，且同意票數達原選舉區
選舉人總數四分之一以上，即為通過。
有效罷免票數中，不同意票數多於同意票數或同意票數不足前項規定數額
者，均為否決。

光頭佬嗰次咪又係咁 又唔見嗰次出嚟話罷面門檻太低

光頭佬:

黃捷號召力唔係講笑
一定多人反對過贊成
罷得韓大部分都會支持佢

同埋王浩宇證明左冷處理好危險

又唔一定後生既 反韓就會支持佢

綠黨唔知點解成日推呢d女出黎選
黃捷 高嘉瑜
講野又無撚腦

吓？
你有無聽過佢兩個講嘢？
咁都算無腦？

佢都on99
個25% 係要贊成
所以要支持韓國瑜既人（我諗得番3成）入面要有5/6出黎投贊成先罷到

其實台灣個罷免制度好ON9，門檻太低，
如果55波果D議員民望一唔過半就好易比人罷免，
韓國瑜果單我都已經覺得痴線，
講真罷免好心SET做最少要SET高投票率同有2/3啦。

其實如果黃捷被罷到 係唔抵可憐
韓國瑜幾衰都未去到要罷
罷得人人地都罷得你

民進黨同時力on9

民進黨同黃捷友好姐唔係黨員

唔理啦
罷韓國瑜=民主的體現 走啦共狗
罷靚女綠捷= 韓粉五毛玩民粹

我知 佢以前時力咪綠黨附屬

台灣都係on9
邊夠我哋澳門好

連登式民主就係咁

罷藍營嘅：ok，這就是民主

罷綠營或同佢有關連嘅：fuck，簡直係濫用投票機制丶侮辱民主

ptt班鄉民話等睇綠黨又修法

臥底嚟
時力都比呢班仆街搞散

真係要7萬幾票同意先得
咁黃捷都坐得幾穩

黃捷都無腦
去聽高嘉瑜唱歌啦

都要睇台灣後生仔肯唔肯幫佢
好多都係後生係台豬唔同上次芒果乾

咁都罷到證明光頭佬真係taiwan deserve it

但市長同市議員唔同，市議員一個選區有好多個，係用多議席單票制，上次佢個區最低6.36%就可以當選，如果25%就可以罷免根本唔合理。

用你呢個邏輯 雨革都係自己攞嚟衰

你都識講25% 6.幾%
有咩唔合理
咁多人同意罷佢

因咩事要罷免先
個件光頭魚冇盡市長職員係抵罷，咁罷免黃捷係咩原因先

光頭佬起左個頭，好似DQ咁，
黎緊幾年一定勁多罷免，無論綠定藍。
台灣式民主。

韓粉話違反國安法
國民黨就話反美豬公投

幾時開始點票?

多議席選區本身唔應該有罷免，如果唔係咪實俾多數派玩哂?

呢個就係民主制度可愛及可恨之處

既然你呢個地方仲係支持沿用呢種制度
你就要承擔呢個制度之下嘅預期結果

潘朵拉的盒子打開左就唔係可以咁容易收得返

傻鳩光頭佬罪不至死，都仲未需要到罷免佢
但為咗玩政治而窮追猛打，你就預咗自己會有一日比人哋攞返呢個制度反咬你

不過我係最憎連登式民主，罷免自己唔鍾意嘅人就大嗌「民主自由萬歲」；罷免自己心儀嘅嗰方嘅人就響度高呼「濫用民主制度」

數神

25％
諗出黎果個應該拉去打靶

大概幾點鐘點票？

推

你動員到反對》同意咪得

當初韓國瑜嗰陣又唔見你咁講

鳳山係咪多廢老
睇啲片見到係到屌

即如果門鑑係7萬票
同意係69999，唔同意係69998
咁都罷免唔到係唔係？

個理由先離譜 港版國安法關台灣撚事，即係用第二個國家嘅罪名冠喺你到

呢度係連登 綠營嘅聚腳地
只要唔支持綠營，一律當係藍營/五毛處理

小心蔡家軍

唔好俾我睇死，陣間如果最終罷免唔到，樓上班人就會沖番出嚟話呢個機制行之有效 夠晒文明

只問立場不問是非

點票Live

投票結束

罷免票應該要同時超出上屆得票先俾佢罷免

其實想知如果罷免失敗，有無話要隔幾耐先可以再發動罷免？定依一屆唔可以再罷免？

係咪開始點票？

4點開始

睇情況點先

25%正常啦

有冇link睇點票?

成班台灣廢老

好似反對暫時多少少
今次真係台灣選民智商考驗

反對一票 反對一票 反對一票 反對一票

罷免唔到

暫時睇落反對票多
btw睇到有個live成班廢老舉哂banner話咩智慧革命真係好噁心

岩岩開 好緊張 頂住呀 黃捷

Live睇係反對多，應該安全

其實佢點完d票兩邊放得咁近真係好兒戲

開咗一個票站 反對175:100
汁：台視

睇個live睇到精神錯亂

原來後面有人畫正 選班會咁

民進黨自己攞嚟賤
台灣民主根本係笑話
比我免費移民台灣 我都唔撚會去

73000票就過有冇搞錯？

同時要贊成多過反對

咁先難做馬 你睇美國

就算多過呢個數，反對多過贊成一樣過唔到

145:277

台灣民主=民粹

呢度曾幾何時好鍾意民粹㗎喎

咁都好少少少

靚女都罷免，點解？

佢係其中一區 唔係成個高雄
仲要贊成>反對

上次泡菜魚明知自己唔夠對家多先叫支持者唔好投
有實績既動員返自己支持者其實都唔易比人罷免

咪唔好去好稀罕你？

台灣以前就係太多造票

中夭：同意794 不同意1161

sorry冇追開
可唔可以講下點解會有呢個罷免投票？

中天都咁

TLDR 韓粉想報仇

同意
韓根本罪不至罷
又唔係犯左法

國民黨已經做咗幾十年票㗎喇，中壢事件、1992年花蓮有眼你睇

國民黨話反美豬公投

國民黨班仆街要報復囉
韓國魚比人屌佢唔做野 罷免左冇市長做
黃捷就成日jer住條光頭魚 所以比國狗報復

咁點解話黃捷違反國安法

估計46 比 or 45:55
罷黃失敗

今次仲要黃婕讓左好多北上做野既後生仔

要配合韓粉
報仇大過天

泡菜瑜衰極都係民選一人一票上任
如果因為佢做得差就罷免依樣野好危險

話咩捐物資比手足

台灣民粹政治真係得啖笑

佢唔做野喎

佢出聲支持光復香港
班反婕話佢犯左香港國安法

台灣人自己玩爛咗個制度 開咗個頭

仲有打擊香港民主運動 話黃捷幫香港人手

佢出入中聯辨已經係死罪啦

你反DPP都唔係盲反到投共掛

唔中意條友咪4年之後唔撚投佢囉
個罷免門檻低到咁 又唔使咩特別嘅罪名 就可以啟動罷免
其實同侮辱之後投嗰個人嘅選民冇分別

國民黨始終心裏底奶共第一

thx ching

果個就根本係冇野搵野來講
國賊真係要國共合作都唔會做到咁出面啦

呢個票站... 無眼睇 （左為同意）

應該係眷村嚟

大把掌心雷

點解仲唔明有d野唔洗4年已經可以變曬翻唔到轉頭

咁香港民主黨係唔係都一樣

國際戰線敖狗個堆咪一樣為左反共和黨去同五毛組隊

佢唔做野
得把口又冇做實際 (eg 愛情摩天輪+高雄負債)
搞到民怨累積
高雄人好難唔罷免佢

民視：同意5725 不同意7571

民主黨得許智峯有人投之嘛

其實仲有執政黨唔重視制度漏洞

說好的性愛摩天倫呢？

睇個名應該係

鄺好多C9 fans 包括我老母

自己唔做野 緊係比人罷啦 玩咩爛個制度 佢r返咁多投佢咪無事囉

咁民進黨哩年硬過萊豬 三倍卷做到一pat屎
礦業法 司法改革 居住正義等等選前承諾全部唔做
仲有立委喺支那開銀行
搞到個個屌又點計
佢入中聯辦係仆街
咁陳其邁用支製無人機搞跨年 明明講用本土貨又點計

民主黨賣香港你估得個講？
係有班黃左衝出黎屌人分化五毛姐

低乜春 冇人投支持佢 怪邊個？

夠票咪罷免佢囖 有咩問題

拉唔開

三倍卷 好正常wor

Btw 一向都係KMT 太7

黃捷加油
btw 佢好撚靚女

冇跟開台灣 原來民進黨咁仆街㗎

台視反cup左?

補充！
本身市長職位都未坐穩
就走去選總統
高雄人仲要比人笑
佛都有火啦

都想問三倍卷點樣一pat屎法？

我咪話民進黨自己玩出火依加食回力鏢囉
罷免條魚就話民主勝利
罷免王浩宇就話政治操控
肉酸到

上次唔係派韓國瑜而係正常少少嘅國民黨都贏到

同KMT 比 小巫見大巫

下
你唔係覺得民主黨係你隊友呀嘛

天下烏鴉一樣黑，邊個政黨唔係講利益，只係國民黨太仆街同奶共咁唔代表民進黨無問題

台視偏藍

冇可能成功。今日得4成投票率，者係反對票少過15%先會擺倒，而民進黨今次又唔係冷處理，邊有可能。

民進黨只係PR太好
同奧巴馬PR一樣
但係國家內政其實做得唔算好

唯一抵讚就係封支那關

罷市長同罷議員嘅分別，之前應該好多人講過

高雄選議員係分選區，一個區內選出幾個議員（但一個選民只能投一個候選人），有啲似香港立法會地區直選（但高雄所有參選者都係個人參選），細黨或非主流派別，如黃捷，都有機會當選

但罷免投票就係由番嗰區全部選民去決定一個議員做唔做到落去，理論上如果某區係國民黨選民多啲，可以逐個逐個投票罷晒民進黨議員（反之亦然）

因為大選同罷免/補選之間嘅不協調，幾年前香港都有人講笑話，建制派地區直選議員要注意自己安全

啱呀 睇邊舊屎臭d咁解咋嘛

條友似昌粉

呢度係連登
你只可以支持綠營，否則綠營粉會即刻衝入嚟咬你丶一律當做藍營五毛

頭先有個站反對多成千票
佢依家都係支持>反對

掌心雷大法

台灣地方議員用多議席不可轉移單票制，但係罷免就用全選區投票，本身已經高門檻，上次桃園王浩宇已經算奇跡。所以係連登講台灣政治真係呢

KMT直頭係災難

韓粉：咁咪證明韓市長真心為民，只做市長唔夠心急要做埋總統服務大家，宜家佢咁慘大志不成你地仲要落井下石

有冇人睇中天班人講乜

呢個先最離譜 KMT 抹黑香港人

蘇貞昌仲成日衰多口
之前牛肉麵單嘢搞到全台灣人屌
睇吓護航萊豬哥種口吻十足十以前國民黨咁
唔係國民黨太柒點會投佢

所以台灣兩大政黨都係一啖砂糖一啖屎
同美國兩大政黨一撚樣

台灣得KMT 民進黨 同民眾黨
其實幾臭都好都係焗揀綠營

牛肉麵其實係咩事
台灣人小小事無聊事都可以炒作到好大件事

你唔去我去
勝在平

我知，但呢度泛登仔多，當然要問清楚啦

天降民主就係咁
當年白色恐怖死再多人大部分人都係WFC包袱要緊
如果唔係美帝出手逼宮台灣邊黎民主

講起佢，每次見佢出嚟講嘢嘅咀臉，根本同啲大陸佬冇乜分別

楊邱馬 三傻咪仲癲

蘇貞昌其實之前2018九合一選舉都輸撚咗

三立
同意 8401
不同意 10218

搞亂咗就 gg

呢個真 乜狗屎垃圾都可以上新聞

藍綠都咁垃圾，但投藍即係投共，咁只能投綠

咪重點

牛肉麵單嘢係行政院發言人搞出嚟
由蘇貞昌負責執屎

KMT 都係反共

唔怪得佢之前九合一選舉慘敗

國民黨好廢
有好牌但係唔識得同共產黨周旋

唔知老蔣返生見到宜家國民黨會唔會又激死

你個頭就好撚大

係 藍投共經濟一樣咁屎 中共照封殺 因為中共唔會比台灣係獨立情況下生存得好

周乜鳩呀
根本由創黨到而家都已經係共產黨分部黎
你旨意佢地反共 分分鐘香港做得好過佢地

就咁樣聽報票好似咬得幾緊喎

仲有時力同其他細黨嘅
但係呢啲不成氣候

講下講下 覺得民進黨有啲飯民 feel

得係行政費高嗰啲理由，學蕭生話齋消息卷只係替代咗市民全本嘅消費，咁不如正接派錢去減低行政費。

而且馬英九嗰次係直接派消費卷，三倍卷仲要夾銀行郵局攸遊卡去處理買三倍卷嘅交易，咪又增加行政費

死硬

以老蔣standard依家個KMT應該要打靶

發言人咪又係佢啲靚
咁你點都要負啲責架啦

佢自己咪又垃圾
唔係點會失大陸
由始至終都睇唔起平民百姓

回力鏢真係好恐怖

睇嚟有機會罷成功

同香港換屆地區直選及補選之間嘅「問題」相似

多謝張學良

第一時間捉隻馬英狗去中正紀念堂大門，日光日白當眾打把

啲傻鳩藍營仲話係李登輝搞到國民黨咁
計我話就係連戰馬英九兩條撚樣搞到國民黨=奶共

還是說中國人DNA就係做唔到人民政府
一有權就係家天下

三立報緊
8771 Vs 11545，不同意領先近3千

韓粉一旦發癲
力量不能睇少

洪秀柱都係搞到國民黨奶共

反對多～2000wor

本身都已經冇乜得救

細個讀書見佢被軟禁幾十年仲覺得佢好慘
大個之後覺得呢條友應該五馬分屍都不為過

民視遠D 台視幾近

張學X 都係奶共大pk

事後落去幫趁就想開公數，咁呢啲就係自作孽，結果姓丁呢條友宜家畀人鞭屍食女。

真係唔明點解啲人話呢單嘢唔上得大枱。

發言人咁屈法，同馮煒光屈黃店食物中毒一樣，咁點解唔報得？

一個綠一個藍 取中間就差唔多

16456 Vs 18648

20134 VS 23599

都啱，只不過今次係炒人咁解，所以台南國民黨謝龍介已經講明唔怕你罷免

罷不掉啦

愛國但係天真

4000

一中同表都講得出
國民黨唔一日唔路線重整一日都無得救，特別係響九二共識呢個問題上

22469:26875

台視 國營WO

而家唔係

正常有睇開會就應該真係罷唔到
佢問D問題好撚癲
韓國魚根本連答都答唔到
某程度上冇佢係度屌韓國魚,條魚根本可以坐係度四年
而家根本係國民黨班白痴想學罷韓咁罷免佢,但根本冇諗過條女本身做野真係親力親為

23599 Vs 27479

九二共識咪佢地單方面打飛機

暫時情況點，好似好近

係國民黨同韓粉報仇大過天

國民黨只會距離新一代主流越黎越遠
無得救

二次回歸

開始拉開

上面根本無睇過內文, 淨係睇標題係到鳩up

有效同意票數（贊成罷免）需多於不同意票（不贊成罷免）
且有效同意票數需達到選舉人總數四分之一（七萬二八九二票）以上門檻
內文寫得好清楚

蔣萬安真係入錯黨
佢有撐香港同LGBT

25639 Vs 29977

同泛民一樣啫

呀扁前幾個月先講係有九二香港會談呢個事實，但絕對無九二共識

條女論述睇得出係做齊功課先去

開左眷村未

反對多？

差5000啦

投錯胎囉
不過佢唔係姓蔣都唔會有得選

唔做野頂多下屆vote him out

姓蔣嘅唔通去綠黨咩

黨政軍退出傳媒好L耐，依家台視大股東係一間叫非凡嘅衛星電視台26%

個罷免總部個條友講D野空洞到冇內容
話條女唔肯接受俾人民檢驗
而家咪俾你投票囉,投完罷唔到唔好出黎賴地硬啦

以前支那仲弱
九二共識係兩邊攞嚟呃自己人民冷處理
到習種一上就唔認

即係要最少七萬二呢個數既贊成票先可以罷免

中天都27649對31907

再者 跟本大家都知共狗白紙黑字寫既野都唔會守
仲點講「共識」

所謂共識係共產黨自己內部嘅共識

28181 Vs 32320

反對lead住

冇咩機會啦

應該係
同意票數要多過七萬三+多過反對票

依間野唔似藍 蔡英文做總統都肯上新聞面對面

係

冇可能唔入KMT啦佢

同意票>72892票, 然後再要多過反對

29942 Vs 33791

你問我台獨vs九二共識
建設民主中國vs港獨
四樣都係響到單方面打飛機遮
做到先算啦

我會話係類似 台灣主權咁
係一個灰色地帶唔寫明
等大家都有打飛機既空間

但而家支那明顯係司馬昭之心
仲夾硬講「92共識」根本細路都唔信

佢冇個人意志都幾可悲

藍-中天中時tvbs東森
綠-三民自

韓粉377

佢同真係蔣家好似無關係的

30907 Vs 35204

你搞錯咗，新聞面對面係年代，年代就係接手肥佬黎壹電視條友，算徧綠

要Biden Angle先得勒

就算有冇關係
佢冇個人意志真係好可悲

台視報反對lead緊5000

港獨台獨係無能力做
但九二共識同民主中國係你相信共產黨

前者可以話力有不逮
後者係你相信一個變態佬

偉大今上前年對台海問題都有最新說法啦，仲攞舊嘅version嚟建立論述把撚咩

冇錯
根本係條虧仔無能, 又冇政治力量
如果佢有, 以佢蔣家正宗大旗就唔會比KMT奶共奶成咁

港台獨立係講緊有冇能力做到

但「九二共識」 係真係有人會信「共狗會唔搞台灣」？

講得好

個point咪就係䵌笱好似刪左句「和平統一」
班藍狗仲講92共識

罷捷個堆同香港支持支那個D廢老一撚樣

佢除左姓蔣有咩過人能力
憑咩揸到旗

喂呀哥
九二共識本身8隻字
支那同你食左最後果4隻
仲有人信支那?

就算蔣介石彈出黎認證佢真係姓蔣
空降落去邊撚個會服
國民黨咁多山頭

前者係能力問題
後者係弱智，天真過阿嬌

Why not

大把泛民fans仲信可以有民主中國啦

蔣萬安係蔣家正宗大旗？你見下佢幾時改姓蔣先啦

所以我咪話佢虧

偽民主就偽民主啦，笠個「連登式」民主上去威d連登仔有得投票咩，票都無得投就俾人屈

反對票多啲？

東森一時時

由蔣經國死個日蔣家已經無曬政治能量啦

yes

做得差唔炒咁幾時先炒得
7婆做得差都叫佢落台la
係香港人冇得投票罷免佢ja

話左只要綠營吹雞保捷就一定定過抬油

唔驚種票咩？

我意思咪係根本大家都唔知
但ｋｍｔ班奶共狗就仲死用呢句打飛機

睇3Q哥場戲好過啦
嗰場就真係有睇頭啦

唔好俾我睇死，就算以上情況無發生，下次有投票爭議既時候，你都會出黎「連登式」乜乜物物夠晒文明

香港人主張罷免......已經違反國安法

上次姓王果個係兩邊都唔妥佢先比人棄

其實總票數有幾多
起碼知幾多過安全線

係堆韓粉上綱上線搞人先
仲要條女係睇得出有heart 從政

聽聞反對夠6萬5已穩

呢種對民主嘅理解及演繹，唔係連登仔嘅一貫睇法咩？

不論台灣定美國嘅選舉

點解3q哥又要被罷？

睇嚟守得住。

睇直播話投票率四成幾
咁25%有7萬幾票，
你十一、二萬總數啦
冇篤過計數機，鳩計咋

咁好快啫
咁少票既話

有區同意六百幾反對七十幾

藍營吹撚曬雞開始聯署啦
又係萊豬單嘢+條友好似好多鳩up嘢咁

你話係就係？舉d例子出黎啦，有幾多人試過咁講，係咪同一個人咁樣講野先係咪一個／幾個連登仔話唔同意呢種制度，就叫「連登式」民主？

無乜留意佢 佢好多鳩up咩

唔會過到啦
雖然而家降低左提出罷免門檻
但其實都唔係咁低
就算提出罷免成功
都仲有投票呢關
台仔公民意識好
唔合理實會出黎投反對
其實都唔洗我地外人去擔心

多到都數唔清啦
去返兩個月前嗰堆美國大選Post已經一大堆

不過我都佩服你
喺網絡上做連登會員做到咁上心

條女本身已經睇得出有心從政
仲要佢地罷免個理由睇得出係韓粉報仇
但又柒到用香港國安法被綠營發大宣傳

雖然穩贏但韓粉票數真係好多
以後唔可以大意

自己組個都好過在國民黨

一打三十六,被人鎖喉 然後話自己下次要一打三十七

班韓粉講下笑都唔得

係睇唔過眼有人係唔係都鍾意污名化「連登」「連登仔」呢個item姐你自己又係唔係連登仔先，你又係唔係都支持你口中既「連登式」民主

真係鬥長命同埋睇下抖音洗到幾多細路腦

黃捷 = Trump
韓粉/國民黨 = 美國左膠 / 民主黨

依家台灣好多後生仔都玩抖陰

就快到72892....不過反對

罷免機制寫左出來就有權用
亦都可以借反對來保住個位

條魚知道自己瀨野 仲叫人唔好出來投票

學當年新黨玩分裂好過啦

拍晒手掌，穩了

岩岩帶開左1萬票

2020年高雄市第七選舉區立法委員選舉結果
號次 候選人 政黨 得票數 得票率 當選標記
1 李雅靜 中國國民黨 中國國民黨 86,127票 38.27%
2 吳青木 台澎國際法法理建國黨 台澎國際法法理建國黨 296票 0.13%
3 許智傑 民主進步黨 民主進步黨 114,998票 51.10% 當選
4 葉鳳強 無黨籍 無黨籍 822票 0.37%
5 陳惠敏 時代力量 17,466票 7.76%
6 林傑正 無黨籍 無黨籍 1,405票 0.62%
7 秦詩雁 親民黨 親民黨 3,920票 1.74%

11萬5對8萬6，根本已經難罷免(仲未計黃捷同許智傑熟，同時代力量陳惠敏唔啱牙)，依家就算保得住個位，22年市議員又要各自搶票，點計都係國民黨贏

衰D講句如果有D無腦細路玩抖陰無左條命
有藉口BAM鳩佢咁就好D

好多唔係韓粉票 係反萊豬票
佢地將今次罷免當成反萊豬公投
好多白痴比人利用投贊成

黃捷save confirmed?

門檻都過唔到何況要贏

反對Lead一萬

其實佢低調咪算
吓吓出口得罪人
侯友宜做得幾好 綠根本冇位入佢

韓國fish 想做台灣版Trump

因為其實KMT 唔好日日自爆已經好好多啦

會低調嘅就唔係韓國瑜啦
btw當年邁仔真係幾柒下，高雄都選得輸

一定safe啦

Agger

KMT 今次唔知會up mud

但睇黎贏既幅度唔會好大

KMT : 民主最黑暗一日

原本由陳菊deep state轉第二手，點都有人唔會出全力，所以當時嚟講係唔團結嘅高雄民進黨輸咗畀團結嘅國民黨

收工

咪撚侮辱侵
trump係愛國者 光頭佬係奶共垃圾

蔡總統動員國家機器

係當年韓流效應太勁
上一手又做得差
高雄人想渴望改變
邁仔又柒
好難會贏

黃國昌 為人自大狂妄 搞到咁

國民黨個個都罷免 話要報復

原本選市議員都係18420票當選（市議員計席次排位）
突然七萬幾票反對佢被罷
真係韓粉造勢
韓粉又要崩潰一次

結果兜兜轉轉高雄都係垃圾

KMT 都有部

黃國昌風評都幾差下

遲早backfire 畀人鬧佢得閑得滯

黃捷加油

反口選總統令市政真空仲唔可以擺免佢？

唯一有做野嘅立委 佢有資格

個人能力其實唔差 性格問題 可惜

吹撚到又賭場又F1

包庇除永明貪污？

搵韓國魚同侵比

罪不至罷?
一當選就走左去選總統, 市政真空
被問政唔撚柒識答
選果陣吹既野冇一樣做到
去香港走入中聯辨

咁都唔夠點先夠

否決

已經開哂全部票站
最終結果
55394:65258
汁：中選會

會up選舉舞弊?

竟然有打手撐韓，真係笑死
佢連最基本返工早起身都起唔到，已經要罷啦

罷免失敗

高雄成日舉辦智商測試

罪不至罷呀

kmt幾隻國寶成鳩日出來柒
江啟臣識飛都冇用啦
何況佢自己都柒

老實講
韓國瑜如果真係起到愛情摩天輪 F1都無咁嬲 屌你老母1樣都無

有罷免機制人民唔妥佢就可以用
咩叫罪不至罷

如果佢罪不至罷就唔會咁多人同意罷免佢啦

仲有迪士尼

唔夠門檻兼且反對多過支持
無野好講啦班韓粉

洪秀柱果班全部一陣土匪味
班老野死曬我唔見得有後生會buy佢地

KMT + 韓粉：民主最黑暗的一天

同有迪士尼

對番18年選舉
高雄市第九選舉區（鳳山區）
應選出名額：8席 ，含婦女保障名額：2席
選舉人數：287,829
投票數（投票率）：209,848（72.91%）
號次 候選人 性別 政黨 得票數 得票率 當選標記
15 鍾易仲 男 中國國民黨 中國國民黨 30,069 14.70% Vote1.svg
2 李雅靜 女 中國國民黨 中國國民黨 23,983 11.72% Vote1.svg
3 林智鴻 男 民主進步黨 民主進步黨 22,298 10.90% Vote1.svg
12 劉德林 男 中國國民黨 中國國民黨 19,798 9.68% Vote1.svg
11 鄭安秝 女 中國國民黨 中國國民黨 19,085 9.33% Vote1.svg
5 黃捷 女 時代力量 18,420 9.00% Vote1.svg
8 陳慧文 女 民主進步黨 民主進步黨 17,807 8.70% Vote1.svg
9 張漢忠 男 民主進步黨 民主進步黨 13,022 6.36% Vote1.svg
10 蘇炎城 男 民主進步黨 民主進步黨 10,605 5.18%
1 楊見福 男 無黨團結聯盟 9,838 4.81%
6 劉世賢 男 民主進步黨 民主進步黨 8,870 4.33%
16 李雨蓁 女 基進黨 基進黨 7,729 3.78%
13 游植琪 男 無黨籍 無黨籍 1,295 0.63%
7 張為盛 男 無黨籍 無黨籍 983 0.48%
14 施凱元 男 無黨籍 無黨籍 484 0.24%
4 羅章福 男 無黨籍 無黨籍 329 0.16%

應該黃捷之後會入民進黨，再提名少一個人，咁22年就可以搏5席

正如之前回應過由立委11萬5對8萬6，差距拉近到一萬，咁究竟係邊個贏呢？

韓粉：民主最黑暗一日

其實好彩罷韓票>韓當選票
唔係佢哋實有排嘈

國家機器啟動，人民怎麼和政府鬥

完封

唔記得問中国祖借部機印票

高雄啲基建差到咁乜都做唔到啦

Biden angle

老K今次同意票仲少過不同意仲點贏
你今次氣勢都已經輸左先
BTW係咪有人唔駛請雞扒

明明好期待佢個性愛摩天輪

單嘢藍綠黃都有
不用分那麼細

門檻過左啦

總投票人數過72892 就得， 不過亦可以講 支持黃捷果D唔出嚟投都過唔到

有陸配

係同意人數過唔係總數

高雄光頭日

人口比台中爬頭
都算係恥辱

你啱 根本成單嘢都CLS

Btw最後趙正宇竟然走得甩

屌咁光頭佬就做番實事
唔好吹到上天啦

係同意票數過1/4 (即係72892)，再加同意多過不同意
依家兩樣都無

仲有高雄光頭日

其實香港好多立法會議員都一樣包括泛民

笑撚死
香港仲有好多弱智國民黨粉

整馬路wor

d韓粉同藍絲真on9，罷唔到就話恭喜大家食萊豬
關閪事

爬樹喎

鳳山人好波

屌票

得罪講句
日日食支那貨就唔驚, 驚萊豬?

老實講高雄真係有資格話陳菊遺毒

台中人自己都屌台中

每天浸淫在美酒麻將呀

姐係點？

聞漂白水

保住

台中屌中火多

其實啲錢係KMT 差落

同意數唔過門檻仲理唔同意數仲咩

後生果班都唔好得去邊
睇下連公子先

所以話根本無腦，輸左又要酸鳩人

佢已經5x 都係後生？

連公子50囉喎成

然後肥燕可能22年都係冇對手

台式屌票

黃捷講緊嘢

邱毅 黃智賢 馬英九 吳思懷要出黎柒唔通唔比佢地出黎柒咩

香港都好多左膠登粉啦

台中得一個議題：空污

佢似係香港嘅泛民嘅朱凱迪不過都尊重佢

智力測試過關

其實我好認同阿扁同柯p講嘅嘢
大家都知道係向美帝交保護費都係要做嘅嘢做好來源標籤/管理咪算囉，市民揀唔揀咪交返比市民決定囉

蝈民党收皮啦

唔pin結果

依加趙少康回巢
佢睇怕都係玩撚完

發晦氣

韓粉：
台灣民主最黑暗一日
一定有選舉舞弊

話時話
咁仲罷唔罷3Q

Dpp反對來源標纖喎

問心美國佬要收陀地都要畀架啦

後生連講野嘅機會都冇
蔣萬安會唔會正常d?

蔣萬安唯一最錯就係入錯黨

蔣萬安比班老野當係聖火令咁用嫁炸

綠營有冇吹雞?

果隻老番癲到底出來做鳩

国民黨嚟講已經算後生lol

空污真係自己攞嚟
核四明明需要又死都唔批
依加火力發電佔成80%
真係用肺發電咩

同意票咁撚多
差一萬幾票唔係好多ja wo?

兩蔣嘅國民黨同宜家哩舊爛木根本唔同
佢做無黨派開始大把時間
但係入kmt想改革就真係發夢冇咁早

穩住深藍盤唔分裂

佢選區偏藍 有危險

咁都up得出
高雄縣市由1998年就完全由綠營揸莊揸成20年點可以話無責任

咁鍾意罷，會唔會有人反擊罷返藍營議員？

廿年負債幾千億台紙結果基建生活水平冇變過

用愛發電

轉天然氣ok 既，但問題係台灣唔夠天然氣接收站

民進黨傻閪點都要做醜人做到底遮
唔知係咪蘇貞昌真係咁撚傻啦

係問邊句？係估黃捷入民進黨？定係問邊個贏個句？

18年民進黨係呢區提名過多，出5中3，計埋黃捷先有4。
過咗罷免，22年黃捷就會因為知名度搶得太多票，所以要拉黃捷入民進黨，去配票搶位。

20年罷免市長成功後，高雄國民黨根本無士氣，今次差距近咗已經係強心針，而且罷免就真係罷免，唔會有補選，證明民情有變化，只係連登綠粉覺得民進黨可以千秋萬代咁贏。

兩蔣之後就係李登輝
前後只係20年 ｋｍｔ就墮落到咁樣

燒氣都好過燒媒啦
好似香港咁

我唔明點解一直都諗開源唔諗下節流啲老舊電線唔換，而且又要遠距離輸電換左呢啲都慳好多

台灣唔夠天然氣接收站

由連戰接位嗰日就注定墮落啦

咁大工程撚會做咩
一條台中捷運起廿年

楊志良 邱淑媞

你點節晶源廠用電個到都同你用哂

國民黨一直冇本土化過
奶共外省人揸fit咁多年

開源仲困難節流其實相對易
台中起捷運蝕死

兩蔣年代只要稍微親共少少即刻打靶啦

我記得之前台大研究過大概10%既電浪費左係啲舊電線上，依家台灣就係缺10%電

台灣人口密度除咗北部都會圈之外點撐到捷運營運呀

大選同非大選點可以類比？
同埋2018年台灣偏藍wor ，高雄選埋韓國瑜

for the uninitiated:（個chart show 高雄市議員選舉鳳山選區2018年得票分布，得票頭八名就會當選，台灣地方選舉採取多議席單票制）

去高雄捷運 冇咩人搭

冇計政府想減少汽、機車

巴士免費都係得老野學生搭

未開票就話罷確，又話啲後生係外地唔會返去投
好喇，點完票，總數同反對票都鸁晒
而家又話差距減到一萬
總之國民黨無輸，係民進黨輸

因為機車太方便，然後車貸又易批，拎多少少錢出嚟就買埋汽車
通勤型公共運輸真係得雙北叫做有啲成績

一個台派何妖係連登成為朱凱迪

屌 佢講哂

kmt 又掉人現眼

咁又冇何妖咁誇

好心蘇貞昌真係退休算啦

有太陽能同風力發電，唔怕
就算鋪晒魚塭農田都唔可以用核電廠

太多人焗住要搭鐵姐

政治就係咁玩架啦
民進黨之前反 今日撐萊豬三倍卷
解釋就係時空背景不同
真係當人傻

其實只係險勝
想象下唔係最後綠營議員+香港依邊都聲援
果55k票已經贏到

佢退休佢個女點算

高捷真心偏貴，個個又都有車，除左翻放工時間之外真係唔算多人搭
利申宜家住係高雄

恭喜kmt今次同黃捷抬埋轎

下次佢選到立委真係要去搵韓粉謝票

同埋時代力量其實係咪屬於綠既一部分？

佢fb 成日都鬧民進黨

我諗佢哋既關係有點像香港的泛民與本土

就算55K比0，都係罷免失敗(同意一定要多過總數嘅1/4)

今次老K無輸咁韓國瑜有冇輸
睇下之後老K咩事仲好睇講真

黃捷有前途選立委
仲要民進黨都幫佢

贏唔到同意票要過72,892先得

係wor 唔記得左未到25％

其實我認為可以學香港司法覆核咁
發起者如果輸 所有費用由發起者比
阻嚇一啲無聊嘅罷免

55k<72k

民進黨無人可用呢
雙蘇一游全部都係呀扁時期用過嘅人
數落已經係賴清德陳其邁林佳龍
所以先咁急整啲新世代出嚟

唔何妖都郭偉強陸頌雄喇話

其實DPP冇錢袋力量咁左 所以又不盡相同

仲要有台鐵做爛市

水能整唔到都算
風能大把國家可以取經都搞到pat屎咁

仲有林飛帆

新竹市長 好似幾ok 咁

差唔多

睇趙少康回馬槍

但係林飛帆都唔係民進黨一手一腳培養出黎既？

高嘉瑜

傻閪國民黨韓粉

未係個皮啦
縣長都未做過

DPP一向都係夠狠辣 就上到位

新竹 桃園 兩個巿長

係都鄭文燦先
江湖傳聞綠營2024係賴鄭之爭

唔係 係高雄d站太衰
成日去果度都唔係黃金地段

馬後炮睇返開前幾頁真係笑咗

擺明想吸佢做新世代 睇佢之後肯唔肯落場
黃婕今次都擺明係hr 但佢應該唔想同綠營行太近

鳳山係高雄最多人住嘅地方

我自己覺得鄭好啲 賴有吉祥物feel

唔到你唔歸邊嘅 何況今鋪人哋俾咗個咁大嘅人情你

佢係Freddy 啲人 其實入DPP 只係時間問題

啲站係埋啲閪位

有冇新韓紛崩潰睇？

賴除左深綠擺明台獨之外 個人真係無賣點 連醫生光環都俾柯撚搶埋
講野又kai地 個人睇寧願俾林智堅上
但林又未夠知名度

依家吹林飛帆選新竹市，食現任市長林智堅政績同新竹科學園區啲後生工程師票

比嘉瑜入閣啦

Bin c

但賴黨內有背景
唔係點解有賴金孫呢個名

好彩，kmt死屎狗

其實最靚嘅位反而比台鐵食曬

當年去台中
巴士頭8公里好似免費

點爭

鄭至少2018頂住桃園 叫有代表作 林智堅 我幾睇好佢 靚仔又後生又2018頂住新竹市

學返幾年MMA先

仲好撚多，
高嘉瑜、吳怡農。。。。
叫佢擔心下kmt 好過
kmt 仲要推番趙少康個老而不死出黎，執柒左佢la

係就唔會畀蔡英文收皮啦

起碼要識騎膊馬

就算唔動員都唔會輸
王浩字無動員+ 犯眾憎+深藍區都只係僅過25%

Kmt 5x歲都叫後生 6x中生代

咁你跟得唔貼，呢幾日係j緊趙少康係韓市長勸勉下重返國民黨去選黨主席

賴係賴品妤?

要比番人情比許智傑

高嘉瑜音波鎮暴炮

楠梓

今次DPP只係想一次收埋班韓粉皮

.....賴清德呀

其實講緊賴副總統

趙少康起碼識玩政治
你江啟臣真係柒下柒下咁

仲搵老野做係咪嫌死得唔夠重

清德

品妤 做多屆立委 再選地區首長就差唔多

咁蔡英文堆網軍又真係屈曬機嘅

Kmt 真係好多柒頭

DPP 南台灣玩晒，應該可以傾掂數

呢個仲有統派

江剛上去果陣 好明顯想同班老野切割
但奈何kmt傻閪太多
今次佢罷婕都出聲 從技術上睇根本無必要
不過蔡英文出左聲 佢無得唔出
又成功自斷後路

殺人無數

時代力量初期人馬由反服貿太陽花學運骨幹組成，呢個定位有啲人話係小綠，但佢地定位係黃色，在野黨，後來開始分裂，黃國昌人馬同其他人馬不和，陸續多人退黨。

時力係反服貿出身，但後來理念變左好多，所以顏色定義上有啲困難。

佢個樣

楊蕙如
連日本辦事處條友都害死埋

oh sorry
我以為功德冇咩政治能量

時力自己唔爭氣
太陽花咁百年一遇既歷史光環
最後都可以玩成咁 只能說句on9

台灣人同香港人國際視野係手機加mon加電視，所以好易管治

的確冇乜

館長好慘

黃國昌性格真係⋯

兩黨政治第三勢力邊有運行

投共不是罪？嚟到香港就去中聯辦勾結，不是罪？

大把港湖居民受過啦

用依家術語可唔可以話係美國民主黨同blm

黃捷支持香港抗爭者

講副總統感覺啲人對陳建仁仲有感覺過賴清德

柯p叫萬中無一
更多失敗例子請左轉睇下宋楚瑜

下，廿年前可以係
而家同吳敦義之流差唔多
玩內鬥係叻，出去打 算9數la
你問下而家35歲樓下有幾多人識趙少康？

真心覺得唔關事
好似柯撚個白黨 你鐘唔鐘意都好
人地係可以界到票 可以推都人 可以霸到位同資源
點都唔會好似人力咁既下場

係咁講佢罪不至死 你都幾撚趣緻 行入中聯辦通敵 返工遲到當食生菜 答詢大會錄音機發大財 話想起機場份proposal得四頁紙 政績冇樣做到 高雄人仲要包容佢？ 你都幾撚大量

當年北市玩在嘢大聯盟造就咗佢

咁又情況唔同既
時力原班人馬真係太陽花既人黎
拎住反服貿抗中新世代既抗爭光環
潛力上係可以做到香港既本土連線一樣 結果.....

點會冇人識
佢喺少康戰情成日9up上新聞喎

仲要係21條

對比返依家香港立會果班 其實就一樣 都係9up唔使做的

好奇一問, 唔係話有20幾萬票咩 點解加埋得12萬

至少條友夠膽講叫香港放咗黎智英
你江、吳夠唔夠膽

廿幾萬係選民總數，今次投票就十二萬

事後睇返牙陳個政綱其實真係冇想像中咁柒
因為有個執行力同兌現率更柒嘅人同佢比

20幾萬係選民人數
投票率4成所以有12萬

呀邁輸在第一次對光頭佬呢D怪招姐

唔係人人去投㗎嘛

咁時力國會都仲有3席嘅
但完全執政嚟講都無乜意思啦
民眾時力都
比盡你都係做第二個宋楚瑜

香港藍屍係咪好嬲好嬲

我真心想問
一 35歲樓下有幾多人會睇政論節目，
二 有幾多人會睇政論節目會睇戰情

仲使有三成 （我覺得冇）
有幾多人知佢廿幾年前做過咩？

點會冇
朱立倫都有撐啦
比班深藍韓粉插到仆街咋嘛

江 朱 真心慘

佢喎,綠營左派人喎？定係？

佢本身都係綠上位
之後就係靠能力連任

icic thanks

不過依加變9up地圖炮周圍屌
24年睇怕都汶水

你有統計過，隨口up?

你搵狗屎同人屎比，ok 我尊重

如果你了解CCP，做地下工作嘅人可以冇底線，佢講呢句，令我更懷疑佢，你可以講我哇眾取寵，但呢個係我的感覺

台灣變亞洲民主燈塔

民進黨唔再自爆先啦
萊豬呢單嘢真係抵消晒防疫嘅分
睇怕蘇貞昌都嗰頭近

3q哥本身都係一個有爭議嘅人物，所以覆ust南亞仔個下已經修正到郭偉強陸頌雄之流

真係想知而家18-30果班係親綠營多定親柯文哲多
如果親柯文哲多咁其實台灣準備定2次回歸都得

to be honest,
我覺得可以拯救kmt 得朱，所以我唔撐佢
其實吳志揚都有少少希望

佢想選總統就冇可能嫁啦
搞民族黨本身就係用自己個光環帶人入立委
但係個個入民族黨就繼續燒佢光環 自己又唔爭氣

感謝賜教

美豬美牛
不論藍綠
邊個執政在野就會調轉身份
自己執政果時就支持
自己在野就反對

感覺似一半一半,柯文哲同綠營好曖昧？

2020出郭董都唔係無得打啦
美帝都認證嘅人選
比韓粉一挾挾到去另一邊

綠多 柯=4%

綠點解比人屌得仲勁因為時空背景不同呀屌
當年就為反而反
依加就當冇事
白白浪費台灣人時間

日日開炮屌綠營 如果你覺得佢係想鎅kmt票 都可以叫曖昧嘅

再極端化落去 遲早變新黨

任何政黨一民粹化就玩撚完
共和黨 國民黨衰同一樣嘢

14年選桃園輸咗嗰個吳志揚？呢啲已經畀綠營當係買辦(三代都做過桃園縣長)。而且佢太錫身，16年霸住個不分區立委，18年唔選番已經浪費黨嘅栽培。

根本成個黨都定位不明

自己search "柯文哲 滿意度"
佢地圖炮9up 白黨界票依兩件事 令佢失左好多分
唔覺得佢到2024會有幾受歡迎
依家最大問題其實係ddp無人 選舉贏一票都係贏
就算你唔鐘意柯 都可能俾佢偷到雞

3q同郭偉強陸頌雄合流
我真心鄧佢慘，比連燈仔禁講
佢係好出風頭但佢講每一句嘅背後都有佢自己嘅理念和邏輯。
唉 情何以堪
btw 冇追post，kmt支持者？

個voter base係垃圾個黨點改都係咁柒架啦
同班韓粉一齊投係正常人都做唔到啦

屌還屌,同香港有熱血公民.本土一樣啫 但係去到保皇黨 六七暴動工聯會又好似侮辱咗啲個人見解啦

蔡家軍

用吳益政補選得票笑人得4%又真係小學雞啲
2018北市姚文智夠得17%係咪又要笑民進黨17%黨

郭台銘太遲起步，如果早啲入番國民黨，夾到朱立倫或者王金平其中一方聯手，根本其他人無得打

郭根本唔係kmt主流，就算唔係韓粉，國民黨建制都會玩死佢
如果佢執政，反對嘅唔係民進黨而係國民黨

因為佢哋原本自己吹到可以考第二 結果 李眉蓁都打唔嬴

屌，個滿意度調查就曬氣啦
當初韓國瑜仲高過柯文哲添
咁又點

yup，佢講野正路同拉到遊離票
但可能佢都覺得kmt太柒

但係朱凱迪唔會厚臉皮話入立法會打人，而郭偉強就真係開會個時拉低慢咇喎。

有時扮中間都要扮架啦
民進黨當年蔡英文夠唔係內部主流啦
有句說話講得好啱，綠營選前點分裂都好到選嗰刻點都會團結

一打仗，核電廠被炸，全台灣收皮

唔打仗都驚地震啦

屌 你第一次台灣議會打交？kmt 玩釘你唔講？

其實無錯 因為當初韓係真係呃左好多人
最重要係柯市長2022任期完左就重要政治角色
依家都可以話台北市政佢有份 但到時距離2024仲有兩年
以佢條撚樣把口 唔夠覺得佢會再升lv

岩岩睇左 依家都係1.92M

但都係果句 柯on9係一回事 ddp自己2024推唔到人 一樣都可以輸

柯=宋楚瑜
個光環只會係自己度唔會過到票

3Q 屬台灣基進，台灣基進叫做本土意識較重嘅政團，佢喺高雄選過市議員，輸咗，後來就去左台中選立委。當時同對手係台中顏家嘅地方勢力，無人估到佢選到。

同時都因為對手勢力太強，成日俾人笑佢會做水餃/台中海岸消波塊。

你可以話佢小綠，因為佢比較特別嘅地方係絕大部分時間，議會質詢、論政都係用台語，有時會用到俚語。台灣有一派人係傾向覺得講台語係low啲，會拎嚟笑，

所以變左啲人真係針對佢先

因為佢個選區都幾藍
有顏家真係好打啲

kmt學左廿年都學未識 算啦
唯一佩服李登輝，玩死kmt 係最正確的決定

鄭/賴

高雄好唔好住，想移民

顏家真係好惡

睇上年不分區立委其實都已經好多人非綠非藍投比第三勢力啦
去到2024係點我真係唔敢講

節奏好慢

始終分區都DPP/KMT玩哂

炸核電廠啲輻射都會吹去支那一樣冇得避
況且你識炸台仔唔識？
咪唔記得支那核電九成喺沿岸

講到咁撚嚴重學大部分人話齋，炸三峽攬炒夠曬啦

我係真心嬲，仲使佢唔係朱凱迪，都唔可以話人係何妖郭偉強陸頌雄，好侮辱

所以連燈仔世界只有朱凱迪同何妖郭偉強陸頌雄？係咪連呢個世界唔係所有野二元論禁基本認知都無？

2024個局應該似2000年居多
如果藍營堅決再係光頭佬選嘅話

學嘢

趙少康

深綠已經夠

其實佢係咪真係蔣介石後人？我睇資料都冇話佢100%係

自己諗

悶慢靜死城咁

政治嘅嘢

係， 蔣孝嚴個仔

周圍都有一堆可以幾日唔開門嘅鋪頭
連夜市都可以一星期開得一日嘅

屌，比你深綠咪又係唔會真係台獨

我睇wiki蔣孝嚴同蔣家個關係都好曖昧

將來難講，如果美國下次共和黨贏番

有dominion + Biden angle

真，依家台獨真係偽命題，dpp已經食咗中華民國

叫乜名對現實政治影響唔大

李又抄論文 又侵權 又過哂期先話去申請搞運動會 都贏民眾黨

台獨就像幹你娘

條女真係痴晒線

因為蔣經國講法：朋友死咗之後幫佢照顧陀緊孖仔嘅老婆。
而章孝嚴(萬安個老豆)亦都等到蔣宋美齡逝世之後先去改姓蔣。

最後無事？

蔣經國無認

唔係呢個問題
係如果唔係被判罪成先罷免得既話
根本是但搵個藉口都罷得

你樣衰都可以比人罷

原本諗住2020一定朱選
點知2016要佢換柱出黎輸
2020就比條魚騎左

無計
擺到黃捷就陸續有來

個25%好似係為左罷韓改低左
結果搞到自己幾個比人罷

唔係 係因為以前要50% 太誇張

而家佢哋已經ff之後一定會成功

其實 wiki 下得唔得
明明 2016 年過都可以話係罷韓
你係咪想有咩言外之意

個時所謂藍營天王(朱王吳)錫身唔報名初選，結果柱姐焗住玩落去。
9月柱姐講一中同表，班本土國民黨怕立委輸，要換柱，朱主席又唔推王金平去順便送佢一程，結果自己落場輸得仲甘，柱姐都係咁先r到同情票做一年黨主席。

當日唔換柱就可以清三民主義原教旨個班，推王金平就可以清藍皮綠骨個派，點計國民黨都可以有真正改革。但係朱立倫徧徧無魄力咁做(朱立倫岳父做過台灣省議會嘅高育仁，所以無論外省權貴同本土國民黨都有得傾，而18年選台南市長嘅高思博就高育仁個仔)。

朱立倫玩玩吓連2020入場券都無埋，可謂自作孽。

要小心嘅係到總統大選
睇下中囯美囯

有好多移民台灣
包括香港人
好希望中化人民共和囯"統一"中囯

不能不留意

是咪on9

高嘉瑜專心做好立委先啦...

除非許智傑退休